荃灣邊間gym room好？

想放工做下cardio，邊間好
想多啲機唔太多人干淨企理

利伸：新手肥婆

落街跑步

落街跑步冇得沖涼

肥婆留名
Anytime fitness ?

好多人 排晒長龍 多過康文 唔好join

24/7？

咁撚仆街？堅定流

研究下先

返屋企沖

九點半後唔見好多人
跑步機就長年都唔會有人用

荃灣西海濱跑完可以入個體育館沖

如果6點啲放工時間去係咪間間都多人